攝影師原想拉近拍攝月亮，拉近看才知是快餐店標誌

美國華盛頓一位攝影記者 Van Applegate，在馬利蘭洲一個小鎮拍攝片段。他在拍攝時，剛好圓月升至遠處一棵樹裡，形成了一個漂亮畫面。那刻他決定要拉近拍攝那棵樹，記錄月光穿透樹枝的美景。

但看來有點不對。他向PetaPixel記者說：「我已感覺到它不是月亮...」

他再說：「拉近後對焦更明顯。」

看來攝影師所望見的「月亮」，一直是漢堡王標誌的燈箱偽裝。他說笑：「典型錯誤。」

事後他把這「美麗的誤會」分享至Twitter，還給網民瘋傳。

「好像很多人都明白是怎麼一回事，但只有我這個笨蛋會分享在網上。」

這回事更引起漢堡王的注意，在Twitter上留言想得他同意下轉載至官方粉絲頁。攝影師作笑回了一句：「一生享用華堡嗎？」

雖然這「月亮」是一場美麗的誤會，但令攝影記者 Van Applegate擁有突如其來的名氣，他也要在Twitter的個人介紹中炫耀一下。

原文:

又真係幾似

錯有錯著

另類宣傳
識做啦

如果係因航實告鳩佢

正啦

點解